新馬鐵車箱好臭，買埋晒啲垃圾

陣味刺鼻，坐左一個站頂唔順落左車，費事揾命搏，有冇人知係乜嘢味？試過架車走左月台都仲有少少味

番深圳 上地鐵 大力一索 你就知咩事

石綿味 下世記得住半山 自己揸車啦

屌，真係臭到痴撚線，日日搭等如慢性自殺，遲啲馬鞍山會唔會好似大陸啲農村咁集體有怪病，啲bb畸型

慢性自殺 港奴個個都係咁